# Interview

Projectr for Effective Technologies

Добрый день!

Первое задание, по работе с простыми числами находится в директории Primes

Второе задание, по работе с бд, в папке SQL

Третье задание, по работе с геометрическими фигурами в папке Geometry